警犬要用小學雞貼當做背景板

比卡超正一小學雞

得幾張卡都好意思攞出黎

記者招待會定小學開放日呀？

望下政總連儂牆, 俾D誠意啦屌你老母, 笑到我急屎

自己寫都得

又有得笑

叫班警犬d仔女一人畫一張都唔止啦
成班都蠢撚過豬閪

高層好野 我係前線一定下火

九成九係自己寫

比d誠意啦

呢個小學雞想點呀

警犬懶過閪

自欺欺人
邊撚個人會支持你哋
自己寫卡俾自己

警察份工咁廢嘅,要靠人支持

Happy birthday to me

推

得幾張就收埋啦
你話連儂牆咁多就話姐

我學校個壁報板仲靚過佢

警犬做小學雞既時候冇貼過堂

中學生都整得靚過你
利申：學生會整壁報